究竟仲要犯幾多次錯？

應承左女朋友既野都做唔到
搞到佢心淡 唉
點解每次都係咁樣
做人做到咁真係好失敗
段段感情都衰係自己手上

算啦 我都知你係咁

點解你會知

由其是句「算啦」真係難聽過粗口
我有做架 不過因為唔上心成日過deadline

過完咁點算

段段感情都衰係自己手上

好明你心情

但人有時就係咁

same
被我自己搞砸件事

你明知唔應該再犯
但就係會犯左

點搞砸

講左話改講野既方式
但有時都係犯禁
而我又時不時負能量
最後就..

因為長期記憶力低，我一開始應承咗女朋友嘅野都有好多甩漏。但係慢慢我有兩個方法解決
第一個係自己更加用心去記(啊媽係女人)，但係真係有效的。
第二我會用電話checklist jot低。
之後就好咗了